屌你老母演唱會咪撚睇啦 美心 英皇呢?

咁撚多個on9藝人沖出嚟做護旗手 好心就咪撚睇佢哋演唱會
個個都淨係美心美心美心美心
屌你 英皇呢?人哋而家好山好水啊
LM等睇張敬軒演唱會坐爆 個個得把口

樓主無人覆你